呢條女真係好撚百厭..

一定要教訓吓佢

早起師

平滴

返半日師

樓主今日早咗喎

好樣衰

好撚7 wo

好熟 邊個嚟

我條女來

你係1仔佢係0仔

厭啦

平胸係韓國有冇傷殘津貼

很正

堅7

很可愛

AA cup

樓主想搶我老婆 勁無恥！

想摸

佢話要俾印度佬侵犯不如一槍打死我

我可以侵

我射她

等我來啦
屌到佢大肚

總之唔好搞我老婆定

我全都搞

我全都要估到

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

屌你老母

一齊反印 保衛老婆

反印是硬道理 不過國難當前我已經放下兒女私情

基佬師

兩件事冇衝突

非基師

幫佢p條撚係下面

樓主真係好撚白痴..

[url][/url]

iPad 有凹凸感過佢

弱智妹

做乜鳩....

冇波 你食埋佢

平到bra都唔洗著
貼乳貼

我屌你老母 咪撚再po 呢條柒頭

奴隸師

捱世界師

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

屌你印度仔
又昆9我入黎

唔好咁小氣 攞出嚟大家分享啦

走啦，印度佬